文宣戰快入，毛主席都支持學生抗爭！！！！！！！！！！

有冇巴打絲打整成長輩圖分化D廢佬藍C

7/7遊行print出黎派街

推

繼續推

推啊

哪裡有壓迫就哪裡有抗爭

😀

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

👍👍

雖然佢治國好屎 但係佢講d野真係不無道理

哩樣真，佢份毛語錄好多都係名言

隔離post見到，呢張冇得輸

不得了